召集所有精神病情緒病患者（13）

召集所有精神病情緒病患者（12）

覆返b字個絲打 點解想停

應付唔到 有情緒問題
但岩岩開始食，唔知食幾耐好返，唔知停唔停學好

大家好 上面係我黎

讀緊中學定大學？

我都好想停學..

開錯台？

我開過 呢個由佢沉